韓國瑜突現身「支持民主自由」 促港府成立獨立調查委員會

港府拒絕回應對修訂《逃犯條例》相關訴求，引發全港大罷工。台灣高雄市長韓國瑜今早原取消既定行程，臨時又於上午11時10分接受媒體訪問，被問及「香港大罷工」時，他說，香港跟台灣一水之隔，站在台灣立場，一定支持香港的民主自由，他還向港府喊話：「必須迅速成立獨立調查委員會，如果香港動亂持續下去，不光是香港的損失，也會是台灣重大的損失！」

香港今日發起大罷工，韓國瑜被媒體問及此事，顯然是因有前車之鑑，有好好掌握訊息，不再以「我不知道」、「我不清楚」回應，他說：「香港跟台灣的一水之隔，那我相信站在台灣的立場，一定支持香港的民主自由，希望香港能趕快重新恢復繁榮、穩定、和諧。」
韓國瑜認為，從反送中到大罷工，香港政府跟香港市民之間對立急遽升高，「我覺得香港政府必須迅速成立獨立調查委員會，把這幾件暴力的事件，能夠做一個清楚的調查，成立獨立調查委員會，對現階段來說，緩和香港市民的情緒，也會有所幫助。」

韓國瑜並指出，香港跟台灣之間的貿易、旅遊來往非常頻繁，「如果香港動亂持續下去，不光是香港的損失，也會是台灣重大的損失，所以我們希望香港政府要趕快勇於成立獨立調查委員會，而且一定要公正的、客觀的來做一個最真實的一個調查，台灣人民都非常關心香港這一次大罷工的事件。」

拯救香港，落實真普選！！！

俾你林鄭搞死啦
依家我選唔到俾支共清算呀

又係講錢。。。 大佬呀 我地家陣係爭取自由民主呀

你驚自己選唔撚到炸

為選票真係咩大話都講得出口

洗底已太遲

企開d啦屌你老母

佢知條鐵

共狗一名！

乖乖地收檔啦

算吧 韓國瑜佢本身是中共嗰藏邊的人

想係香港發大財？

關你撚事咩

關你叉事

信都on9啦

又吹風

顧掂你個高雄先講

同林鄭握哂手，張相重係網上架仆街

罷去高雄

行撚開啦屌佢老母.jpg

死開啦

反正佢講咩D韓粉都照撐佢架啦, 做SHOW比其他人睇姐

抽水抽得遲左好多啦

喂喂 你企開啲啦屌你老母

相由心生，真係好準

係人都知韓生 係 奶共

要廣傳比台灣人睇

泡菜魚馬後砲

收皮啦
入中聯辦背書

又係光頭佬

躝啦韓狗依家抽水太遲啦

屌又黎唔識扮識

繁榮穩定和諧
露撚哂底喇

選舉近了

選唔到就要返去賣生果

香港發大財？

開始吹風要委員會

記住敵人擁護的我們就反對

即係唔可以成立左就算！

呢件肯撚定係選舉近了

含撚啦支那魚

仆佢個臭街，而家先想來食人血饅頭

屌
應該好快到中聯辦出聲要求成立獨立調查委員會

企開啲啦屌你老母

條友唔係話自己咩撚都唔知咩
做咩突然禁關心香港

食屎啦屌你老母

油水瑜

死撚開啦

終於肯做下功課

屌你老母 一個月前又唔見你提
宜家又出嚟抽水玩割蔗

雖然你講得好啱，
但關你咩事姐死人光頭佬！
繼續高雄發大財啦，仆街！

台灣地下黨員都支持

佢係話要調查示威者啊
韓國瑜就乜都唔知亂吹
連登仔就乜內文都唔睇

無仇報先SAD呀

【8.5 三罷 下一步行動】唔係齋坐 唔好成功後就掛住打飛機

究竟有冇人半夜發夢快閃狗屋嘈醒佢哋全家

躝啦屌你老母臭閪

香港發大財！

倒不如…

而家先扮?

香港人應該表明

如果韓國瑜呢條共狗當選
將會拒絕台灣旅游
拒絕與台灣有經濟來往
罷買所有台灣製造物品

推到台灣人見到

支持English！

企開D啦 同ANN姐一模一樣
依家先扮下講人話 明乜事啦

又係講錢 屌你老母臭

頭搖又尾擺漂移境界

韓國瑜：要成立獨立調查委員會？over my dead body!!!

記者：高雄如何發大財？
韓：成立獨立調查委員會

睇佢個樣就知佢智商不足喇

但會多咗大陸人

睇返之前訪問條友都幾無恥
1.指蔡英文班人借香港苦難獲得政治利益
2.對入中聯辦一事狡辯，話握個手就賣台？咁同金正恩握手係咪係台灣發展核彈？

佢好似係外省人黎 有支那人基因

9up吓又唔駛成本

又可以呃9 D台灣人票

你識條撚咩 死老野
入你個中聯辦賣水果啦

支持小英

呢條友對世界認知好似停撚左係廿年前咁

又唔使向香港人負責，佢up乜都得

國民黨氣數已盡啦

哩條瀨共撚樣，為咗要選贏蔡英文，這條撚樣乜撚樣乜撚嘢說話都會講得出。正一冚家剷！

選舉到了

關佢撚事咩

繼續發你個大財啦韓國瑜，呢度無你既事

大陸沒找數給他，他就(暫時)作反